# Requerimientos Funcionales y No Funcionales para McDonald's

## Requerimientos Funcionales:

1. **Registro de Usuarios:** Habilitar la opción para que los visitantes se inscriban en el sitio y accedan a beneficios exclusivos como promociones y programas de lealtad.

2. **Visualización del Menú:** Mostrar un catálogo interactivo que permita a los usuarios explorar los productos disponibles, sus detalles, precios y opciones de personalización.

3. **Funcionalidad de Carrito:** Permitir a los usuarios agregar artículos al carrito de compras y completar pedidos en línea.

4. **Localizador de Tiendas:** Implementar una función que ayude a los usuarios a encontrar las tiendas de McDonald's más cercanas, posiblemente utilizando servicios de geolocalización.

5. **Seguimiento de Pedidos:** Ofrecer a los usuarios la posibilidad de monitorear el estado de sus pedidos en línea, desde la confirmación hasta la entrega.

6. **Procesamiento de Pagos Seguros:** Integrar un sistema de pago en línea confiable que acepte diversas formas de pago, como tarjetas de crédito y débito.

7. **Gestión de Cuentas de Usuario:** Permitir a los usuarios administrar sus perfiles, incluyendo la actualización de información personal, ajuste de preferencias y revisión de historial de pedidos.

8. **Ofertas Especiales y Promociones:** Presentar ofertas especiales y promociones en el sitio web, con la opción para que los usuarios las rediman al realizar compras en línea.

9. **Compatibilidad Móvil:** Garantizar que el sitio sea accesible y funcional en dispositivos móviles para que los usuarios puedan navegar y realizar pedidos desde sus smartphones o tablets.

10. **Sistema de Comentarios y Valoraciones:** Implementar un mecanismo que permita a los clientes dejar comentarios, sugerencias o quejas sobre su experiencia en el sitio web o en los restaurantes.

## Requerimientos No Funcionales:

1. **Facilidad de Uso:** Asegurar que el sitio web sea intuitivo y fácil de navegar, brindando una experiencia sin complicaciones para los usuarios.

2. **Tiempo de Carga Eficiente:** Optimizar el rendimiento del sitio web para que cargue rápidamente, incluso en conexiones de Internet más lentas.

3. **Seguridad de Datos:** Implementar medidas de seguridad robustas para proteger la información personal y los datos de pago de los usuarios.

4. **Disponibilidad Continua:** Garantizar que el sitio web esté disponible las 24 horas del día, los 7 días de la semana, para que los usuarios puedan acceder y realizar pedidos en cualquier momento.

5. **Escalabilidad:** Diseñar el sitio web para que pueda manejar picos de tráfico y volumen de pedidos sin problemas, adaptándose a las demandas del negocio.

6. **Compatibilidad con Navegadores:** Asegurar que el sitio web funcione correctamente en una variedad de navegadores web populares.

7. **Diseño Responsivo:** Desarrollar un diseño adaptable que se ajuste automáticamente a diferentes dispositivos y tamaños de pantalla.

8. **Cumplimiento Normativo:** Garantizar que el sitio web cumpla con las regulaciones locales y las leyes de protección de datos.

9. **Mantenimiento Regular:** Establecer procedimientos de mantenimiento programado para garantizar el funcionamiento óptimo y la ausencia de problemas técnicos.

10. **Experiencia del Usuario Mejorada:** Priorizar el diseño y la usabilidad del sitio web para ofrecer una experiencia de usuario satisfactoria y atractiva.
